周末又留係屋企

叫雞

關我撚事

屌你老母搶第一

搶乜鳩第一

搶111111
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*
♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

無錢

做咩姐你

叫完話我識車頭大燈就ok

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

一樓

絲打你夠十六未？

岩岩夠

話識濛會加特別服務

處

♪(*^^)o∀*∀o(^^*)♪

你d 符號好得意呀 教我打

陪我一晚先

一晚幾錢？

3萬蚊

咁平

英鎊(^з^)-☆

燒俾你

燒俾你老母啦◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻